49000尊重下我地死阿妓好喎！！！

派入黎爆閘個幾位，冇件揪得既，
有個約完隻揪仲即潛添

阿狗自己學吓爆閘先啦
搵幾個小學雞去爆閘肉酸到

狗識閪尊重人咩

爆閘都要學？
學下柒公潛水好過啦

爆閘爆到你要喺自己狗竇到貼cat girl 洗埋一份版已經好揪得啦

私家雞

哇唔撚係呀
邊版

mon咗陣獌po
清高到

【咩叫空難？曼聯話你知咩叫空難！！！】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXVII

佢得閒就po

入去幫手推了

幾隻獌狗仔入去比入撚

爆閘約隻揪
2邊都on9

獌狗仔 輸波就潛啦 仲出黎柒

係囉
個個以為有咩咁出奇
間唔中都有架啦，某手足話啱睇

估唔到有人咁痴線

第一次見夾埋爆閘狗一齊洗版姐
真係幾出奇

屌你真係第一次見
有人會洗埋一份
智商係唔係得0

應該都高過你

你而家知我地狗竇post咩料啦

知啦，乜都有得睇
又有爆閘狗洗版，又有爆閘狗同阿狗互屌，又有阿古路帶埋港毒入去貼圖洗埋一份，成個波台遊樂場咁